沙士、愛滋、伊波拉病毒？？？ 究竟班p4狗合成咗幾多樣野？

咩都有啲先至勁㗎

聽班畜生講2/29 全面復工
每日都係零感染者
仆街lu 得香港係唯一感染增加國家

姑蘇慕容

肺炎沙士，肺炎愛滋，肺炎伊波拉病毒

應該要混埋

狂犬病
偏惻蛇蟲草菌

有愛滋 = 醫唔到 ?

你睇好撚多 醫好完 過10日 check仲係陽性

攞你命3000

CLS

可以醫既大人物黎香港啦
香港醫護死曬再換大陸嗰批落黎
開放深圳都係為咗咁姐

十成十試過，但溝唔埋所以放棄

唔斷尾，人類要同病毒共存了

有愛滋 呢鑊真係陷球鏟

有冇合淋病

用CRISPR任意剪輯
逆天而行